遊行走進社區, 俾各區市民體驗警察執法

我冇野講

推

最好朝早搞入埋茶樓
比廢老體驗下

支持